其實屯天元係咪好危險？？

呢幾日睇新聞見到十幾個黑社會打三個人
又多牛屎佬，又多蝗

其實係裏面住啲人係點生存？係咪日日好似九龍城寨咁？？
得閒又聽到啲人自殺，得閒又聽到人劈友
呢d地方真係請都唔去

利申：住港島南

係
住緊半山，御半山，都係半山

係呀 好多牛係條路行
成日牛車爭路

有時騎牛都好驚跌落地

大牛定細牛？

大細都有 唔敢落街 仲要周街都係牛屎

上面個啲係咪牛屎佬黎？

好似九龍城寨你都講得出
你係咪毒撚到街都唔出吓個隻

係，唔好過黎
呢度等我守護就得，太危險

講緊林寶喎師兄

何必太認真

日日都出
不過唔會去呢啲低等地方

係 我仲騎緊牛 成日有鬥牛大賽

屯天元地處港、支邊界，民風剽悍。

好似成班鄉下佬行街咁 無諗學生定c9抑或細路定阿叔 加上多蝗來掃貨，搞到大陸咁

昨日先去農場買咗隻豬嚟騎
呢啲交通工具先係最環保
你啲城市人唔會明

就算多古惑仔都唔可以用呢個比喻啦
你係咪小學雞 唔知城寨係咩黎架

屯門公路成日塞車都係因為要等啲牛行過

小心一陣比班牛屎仔咬

要搵銅鑼灣揸fit人整治下先得

係，唔好去

去屯門前通知一吓肥屍就會保護你

唔係靠你老豆老母你夠錢住南區咩

我騎開馬

入咗 ？～

牛不了～

我俾蜘蛛咬之前，都淨係可以騎午

牛

留返係港島呢D高等區, 唔好過海, 一過海就入black zone, 合法pvp隨時俾人打死冇仇報

屯天元 真係好撚恐怖 真係唔好入黎

住港島, 完全未入過屯天元
當我無知, 靜係覺得好多牛

大陸
要過關

以前係元朗工業邨返工
夜少少走都驚比人打劫/比狗咬

係～好危險～

交通工具主要以牛為主
返工返學要坐牛返 所以成日塞牛

小孩是這樣的～

坐船～

咪on9好冇

係～有LRT～好危險

你真係～

林寶有炭屎～

裝甲服好啲～

入面好多生蕃 港島人最盡去到荃灣夠了

行入d都驚目光問題俾人打

咪撚玩，屯元天黑勢力邊夠九龍個邊嚟
圍邨仔同黑社會係兩回事嚟

唔夠
但有父幹好過D死窮撚做生做死仲要住貧民窟
日日出街都要擔心安全

港島南好安全,冇人劈友

唔係你無知呀 係真係好撚多牛
真係唔好入來 一個唔覺意撞撚死你地就唔好

呢樣真
好人好者點會去蠻夷生蕃之地
平時去荃灣都覺得有D噏耷

圍邨仔咪又係有黑社會係入面
元朗合益

住市區真係唔知新界咩情況
去旅行真係除時多過入新界

乜撚嘢邏輯
有黑社會人士去做政府部門=政府部門係黑社會？
合益個單仲要人地撻晒朵和勝和

笑死～

屯門天水圍多大陸人
元朗黑社會南亞黑鬼都有
三個你叫我揀我會揀屯門最安全

到底一個人要去到幾無知先會講呢啲嘢

屯元天真係周圍都係黑社會

係 成個社會都係黑暗的

係街好怕比人收保護費

有時隔離邨啲大米有收成，我地可以去幫手收

之後會分返啲米，蕃薯俾我地

想問 巴打騎開咩 人地話黃牛 就 好坐舒服啲
本身騎寶馬先轉下

我都唔知點解哈羅國際會起係屯門
可能校長無樓主咁見識廣，唔知屯門原來似九龍城寨

呢啲地方真係咪撚去

去呢啲地方同去左洛聖都無分別，死撚左都唔知咩事

好多皇家警衛 英女王都係住呢到
夜晚聽唔到操兵聲?

你漸變小我強大，誰敢來新界。

香港地少人地，冇計

唔見得有你咁低等

想入嚟屯天元，首先要技能get
#騎牛示意圖

搭西鐵多靚女
正所謂美女險中求
你諗你喇

大劣人仲多呀

o個 d 對眼會篩走架啦
男人o既眼係識得自動導航
自動望靚女

好過九龍次次都打劫